藝人鬧理大校長呼喚學生

藝人鬧理大校長呼喚學生

伍家謙

警方前日開始在理大與抗爭者對峙，有多人受傷及被拘捕，情況慘烈，人人呼籲和理非聲援理大，藝人們都不例外，挺身公開發聲救理大。

採訪：皓騫、陳杰

相關新聞：導演鄧卓儒疑被補

何韻詩

王宗堯

Ben Sir

黃秋生

黃秋生昨日在twitter貼片：「Please help HK！」之後接受《蘋果》訪問時說：「拉晒全香港人啦，𠵱家已經係戰爭，唔係抗爭。」前晚警方狂拉現場義務急救員，秋生不屑：「人道危機上國際法庭，同情都係罪。」

曾志豪

港台《頭條新聞》主持曾志豪：「希望香港人救救理工大學嘅大學生，希望我哋嘅警察，你唔好忘記，佢哋係我哋香港嘅年輕人，係我哋嘅下一代，政權，唔好將自己變成一個屠夫政權，對話，唔好再對抗。」

相關新聞：林夕斥香港掌權人破壞法治

上一則
上一則
校友邵仲衡梁芷珊籲救學生 鄭敬基理大外食催淚彈「好擔心年輕人性命」

下一則
下一則
導演鄧卓儒疑被補

導演鄧卓儒疑被補
林夕斥香港掌權人破壞法治
校友邵仲衡梁芷珊籲救學生鄭敬基理大外食催淚彈「好擔心年輕人性命」

黎黎去去都係嗰幾個